一人一句想同佢地講既野

佢老婆比狗屌

全香港黑警生癌死，黑警老竇老母白頭人送生癌仔女